其實死係乜

人真係有靈魂？
人死後 靈魂真係會去地獄或者天堂？
定係我地死之後會係誕生地獄或天堂？
咁地獄同天堂係米另一個世界？
係既話 有冇辦法生前去到？
如果有方法 咁死之後米可以係地獄或天堂返黎地球？
咁宜家既軀體又係啲乜？
係靈魂既容器？定係只係一舊砌出黎會脹既肉？
定係為左俾我地死同屍體腐蝕之後
係地獄會有軀體俾我地裝著靈魂？
咁一直輪迴轉世又有乜野意思定另有目的？
要我地呢啲生物知道某啲意義？
咁知道左又會點？

夠鐘瞓覺喇

你相信自己死咗會去邊，就會去邊